在線上看著在線上

在線上看著在線上
他也在線上
灰剔顏色沒變樣
連藍色也是奢想
可憐